الحارس برافو ربما يغيب عن مانشستر سيتي حتى نهاية الموسم
 تعرض كلاوديو برافو حارس مرمى مانشستر سيتي للإصابة أمس الخميس خلال لقاء فريقه مع فريق مانشستر يونايتد في مباراة مؤجلة من الجولة الـ من الدوري الإنجليزي الممتاز لكرة القدم وخرج الحارس التشيلي محمولا على نقالة في الدقيقة من عمر اللقاء بعد إصابته وأكمل الأرجنتيني ويلي كاباييرو حراسة المرمى بدلا عنه وقال الإسباني بيب غوارديولا مدرب مانشستر سيتي بعد المباراة ربما يغيب برافو لعدة أسابيع لا أعلم حتى الآن هل سيلعب مرة أخرى هذا الموسم أم لا وبهذا التعادل حافظ الفريقان على ترتيبهما فبقي السيتي في المركز الرابع بـ نقطة واليونايتد في المركز الخامس بـ نقطة على جدول ترتيب البريميرليغ  أليكسي اسبر